{
  "username": "l1rox3",
  "score": 4,
  "total": 18,
  "percentage": 22.22,
  "time_taken": 29.22,
  "avg_time_per_question": 1.62,
  "timestamp": "2025-10-30T07:35:32.789531",
  "answers": [
    {
      "question": "Welche Bedeutung hat Kleidung im Hinduismus?",
      "selected": "Sie ist nur für religiöse Führer wichtig",
      "correct": "Sie steht für Respekt gegenüber Gott und Tradition",
      "is_correct": false,
      "time": 6.68
    },
    {
      "question": "Wann spielt Kleidung im Hinduismus eine besonders wichtige Rolle?",
      "selected": "Nur beim Gebet zu Hause",
      "correct": "Bei Festen und in Tempeln",
      "is_correct": false,
      "time": 2.94
    },
    {
      "question": "Gibt es im Hinduismus feste Kleidungsvorschriften?",
      "selected": "Ja, Kleidung ist streng vorgeschrieben",
      "correct": "Nein, es gibt keine festen Vorschriften",
      "is_correct": false,
      "time": 1.27
    },
    {
      "question": "Was ist ein Sari?",
      "selected": "Ein ca. 6m langer Stoffstreifen, mehrfach um den Körper gewickelt",
      "correct": "Ein ca. 6m langer Stoffstreifen, mehrfach um den Körper gewickelt",
      "is_correct": true,
      "time": 0.61
    },
    {
      "question": "Was kann ein Sari über die Trägerin verraten?",
      "selected": "Ihr Alter",
      "correct": "Die Herkunft der Frau",
      "is_correct": false,
      "time": 0.31
    },
    {
      "question": "Was gehört oft zu einem Nasenpiercing im Hinduismus?",
      "selected": "Eine Kette, die mit einem Ohrring verbunden ist",
      "correct": "Eine Kette, die mit einem Ohrring verbunden ist",
      "is_correct": true,
      "time": 0.26
    },
    {
      "question": "Was ist ein Kurta?",
      "selected": "Ein Tuch für den Kopf",
      "correct": "Ein weites, langes Hemd für Männer ohne Kragen",
      "is_correct": false,
      "time": 1.01
    },
    {
      "question": "Wie lang ist ein typischer Kurta?",
      "selected": "Er reicht bis zur Hüfte",
      "correct": "Er reicht bis zum Knie",
      "is_correct": false,
      "time": 1.0
    },
    {
      "question": "Was ist ein Salwar Kameez?",
      "selected": "Eine Kombination aus Hose und langem Oberteil",
      "correct": "Eine Kombination aus Hose und langem Oberteil",
      "is_correct": true,
      "time": 0.53
    },
    {
      "question": "Was ist ein Dhoti?",
      "selected": "Eine Kombination aus Hose und Jacke",
      "correct": "Ein langes Stück Stoff, in der Taille zusammengeknotet",
      "is_correct": false,
      "time": 0.43
    },
    {
      "question": "Was ist ein Sherwani?",
      "selected": "Ein religiöser Schal",
      "correct": "Ein langes Jackett mit Stehkragen, das über dem Dhoti getragen wird",
      "is_correct": false,
      "time": 0.33
    },
    {
      "question": "Welche Rolle spielen Tiere im Hinduismus?",
      "selected": "Sie sind bedeutungslos",
      "correct": "Sie gelten als heilig und werden verehrt",
      "is_correct": false,
      "time": 0.35
    },
    {
      "question": "Warum werden Tiere im Hinduismus verehrt?",
      "selected": "Weil sie selten sind",
      "correct": "Weil sie symbolische und religiöse Bedeutung haben",
      "is_correct": false,
      "time": 0.61
    },
    {
      "question": "Was wird im Hinduismus NICHT mit Tieren gemacht?",
      "selected": "Sie haben religiöse Bedeutung",
      "correct": "Sie werden getötet oder gegessen",
      "is_correct": false,
      "time": 1.44
    },
    {
      "question": "Welche fünf Gaben liefert die heilige Kuh?",
      "selected": "Milch, Butter, Käse, Joghurt, Sahne",
      "correct": "Ghee, Lassi, Mist, Pflanzendünger, Urin",
      "is_correct": false,
      "time": 1.83
    },
    {
      "question": "Für welchen Gott steht der Elefant?",
      "selected": "Shiva - Symbol für Kraft und Ewigkeit",
      "correct": "Ganesha - Symbol für Glück, Weisheit und Neubeginn",
      "is_correct": false,
      "time": 0.84
    },
    {
      "question": "Für welchen Gott steht die Schlange?",
      "selected": "Shiva - Symbol für Kraft und Ewigkeit",
      "correct": "Shiva - Symbol für Kraft und Ewigkeit",
      "is_correct": true,
      "time": 0.6
    },
    {
      "question": "Für welchen Gott steht der Pfau?",
      "selected": "Shiva - Symbol für Kraft",
      "correct": "Seraswati - Symbol für Stolz und Schönheit",
      "is_correct": false,
      "time": 1.04
    }
  ]
}